[突發] 陶輝又帶隊入中大

Source: 立場

有無live

開花呀屌

手足唔係走哂喇咩？

無手足係入面